拍左一年拖先知男朋友一直係咁出軌

小妹今年19歲 男朋友大我3年
早排因為嘈交嘈到佢出軌 我原諒完佢之後開始好神經質
成日會趁佢瞓左教check佢手機
一直都Check唔到啲乜出嚟 最近我諗起有tg依樣嘢就特登down tg嚟睇 先發覺佢由同我一齊頭一個月就已經有不停flirt女 約炮仲偷偷玩埋tinder 都算
一而再再而三用public ig direct人再del message我鬧完佢信唔會再咁 佢醒到轉用private搵人哋
最後真係頂唔順講分手 同佢講我一直都知佢瞞住我做咁多嘢 再block佢wts。
佢ig搵返我 但佢在意嘅唔係我嘅感受 最後只係換嚟一句「你點知我有搵佢？」

分左手先發覺 佢一直以嚟都好扮得嘢

唉... 重仆街過我果件

你男朋友係flirt女？定淨係搵女仔傾下計咋

正面d諗
用一年就睇清一個人都算係咁
好過結晒婚生埋仔先發現

樓主頭也不回咁離開依d垃圾就啱架啦

呢個concept真係幫我唔少
不過都會記得佢嘅好

Filrt女呀好記得同一條女講話咩「你天秤座呀？我有個天秤座嘅女仔fd 但唔夠你正囉」又話咩「我話左會等你就等到尾」

不嬲賤種先多人鍾意
不如諗下點解你咁on9啦😅願者上釣

時間會沖淡一切
好好感受當下嘅痛啦
到某一日你就會發現冇晒感覺

唉 我都係最近先知佢係咁嘅人
佢收得太埋。。。

出軌真係只有零次同無數次

出軌正仆街
樓豬唔好咁傷心 上嚟連登圍爐取暖啱架啦

我扮唔知 忍左好耐喇收埋係心好耐 真係忍唔住爆出嚟

佢一句sorry都冇？ 不過sorry都冇用。。

絲打
希望你早日走出個陰影

又真係一句Sorry都冇
仲怪返我點解會知佢咁多嘢 同我講我唔值得佢比我知道曬佢嘅所有

加油啦sis 19歲女仔大把機會
我同你同年就生日收帽 重要搞埋
佢挽留我重折磨 我頂到你都得嘅

哈哈我依家都慢慢開始唔去在意佢喇

好嘅人有好多，搵個更好嘅人

我就唔會比咁嘅機會佢再傷害人
希望佢下次拍拖會定性返啲啦

CLS你地似sp多過拍拖

哈
一年算啦，休息 move on 重新出發
好多同埋居結完婚先知